世界上只有兩種男人

用尿兜痾尿嘅男人
入廁格痾尿嘅男人

周街痾個d呢

我痾係地下

我痾係樓主個口到

有鳩同無鳩既男人

搵掩護痾
大庭廣眾痾

我屙喺樓豬個屎眼度